其實爆玻璃或爆液晶換果塊野都係一樣?

iPhone 跌爆左玻璃，去先達換玻璃，但見佢成個面板換，換完之後色水差過之前，係咪因為唔係原廠? 爆玻璃同爆液晶都係兩樣一齊換??

樓主好慘

先達

比人換走埋塊液晶

你就好 換完同新機一樣

先達點會唔係原廠 用家問題姐

我終於明先達點解仲未執笠

人地已經好慘 唔好再笑人on99啦

去先達整，正常狀況

咁點算，邊度可以換番塊原廠

試下再返先達整

買過部新機咪係原廠
不過唔好去先返先達買喎

上淘寶睇下啲螢幕總成幾錢
再睇睇換玻璃同換總成啲工序差幾遠已經估到
換玻璃=換總成步驟+換玻璃獨有嘅步驟

邊有舖頭肯同你換

屌 我之前都整過
整撚完部機成日發熱
又重開機 買過部冇咁嬲

要齋換玻璃的話
上去整啦

香港九成玻璃連mon換

唉，今次貪平出事

除左原廠都係假野 apple好似無賣零件出去

幾錢？

用二手機拆mon

究竟幾弱智先會去幫襯先達

Apple換都係千零蚊

iPhone 6黎，番apple 換要幾錢?